有無人用過嘉信買美股？

好唔好用？入場費貴唔貴？
我見佢做Promotion話有100次免佣
定係其實用富途仲抵？

25000 USD 開戶
4.99 per trade
有SIPC 保障

我覺得同富途無得直接比嘅。

有700牛唔用

轉錢走好似要收錢

如果香港都有張visa debit card 就正

講平一定係8仔，唔洗傭金

最近我見 富途 華盛個d都有SIPC
嘉信我見fund out 要手續費

富途應該無
用8仔最好

申請美國charles schwab 會有debit card, 現已使用

你肯定有

複習嗎？手續費如何？

唔肯定有
佢寫自己有

認證會員禍，並唔係佢自己

你係咪唔識

你可唔可以係fines/sipc個網搵比我睇

你上SIPC睇清楚再返黎

就係搵唔到

富途证券的美股股票通过FINRA（美国金融业监管局）和SIPC（美国证券投资者保护公司）的认证会员来交易和托管。与此同时，富途客户的美股资产享有双重保险保障。首先，客户拥有SIPC提供的高达50万美元的保障，其中包含25万美元现金赔付；其次，证券账户还拥有超SIPC的额外保障，由全球领先的保险组织劳合社（Lloyd’s）提供的最高达3000万美元的保险。

寫得好清楚了，仲有可質疑d咩

唔好意思,因為嘉信理財同德美利官網有寫到明,自己係SIPC/FINRA成員,以富途只係講話係認證會員交易和托管,冇講到明自己係SIPC/FINRA成員,或者支那表達方式同我地香港唔同啦,反正SIPC/FINRA官網有寫有,我咪信,冇我就唔信,就係咁簡單

有巴打，打過去問話預左冇禍，你話有冇野好質疑呢

點申請

唔係美國公民可申請嗎?